無知一問，其實食煙既人係咪唔怕熱？

定係食煙好涼爽

我都想知

食開梨絲煙
唔怕

利申大汗撚，如果食煙可以防熱會做煙民

薄荷煙

想知